有無人可以錫我

冇，此post已完

收嗲啦你

Pmed

ok,u pm me ok?

收唔到

踢你就得

re pm the,
[pm=半粒花生]
[/pm=半粒花生]

Noway,really Pmed u la

寶貝，怎麼了

不如我踢你啦 m男

BB